成20歲人仲係A0 有無問題

通常女仔開頭印象都好好 想深入發展就死晒火
本身好好傾 傾耐左 就開始冷淡
份人好正面樂觀 但經常被人mean
講多兩句又話我唔識講野
利申 無講過人壞話 踩人地抬自己

點唔識講野法

一接人地話題就dead air

咁又點樣好好傾？

講自己野 d人聽一半就走晒

自己開既話題 人地會有交流 交換 有講有笑 一對一情況無問題 一到多人就啞左咁

因為自己諗野 會用腦run一次再講 但一多人 或者話題唔熟 就會死左機咁

Lm

成日派好人卡咪收皮囉

我都就廿歲

利申：A0

係你個人無信心驚講錯野

太樣衰？

你平時有咩娛樂？有無去下旅行？鐘意做啲咩？